魚缸發現有類似蝸牛的生物，綠豆咁大左右，有人知是甚麼？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

痴係缸上面係蝸牛

香港警察

係水，缸內

螺，唔理佢可能愈黎愈多

叫黑警

細鑽螺
盆裁都會有

螺 仔細搵下可能有好多

小心呢，生到成個魚缸都係，到時你真係日日捉都唔掂。

食唔食得㗎

食得
btw金魚街啲鋪頭有人買螺